[2015區議會選舉] 0

仲有7個星期就係2019年 區選(如果有)
係時候做一啲分析，作好準備。10月4至17號為提名期

2019年 區議會選舉 479席 [包括當然議員 27席]
27席當然議員為新界鄉事委員會主席

2015年 區議會選舉 458席結果
建制派 324席 [當然議員 27席]. 70.7%
民主派 126席. 27.5%
其他 8席. 1.7%

458席當中68席自動當選 [15.8%]，大多數人均屬於建制陣營.